[急問]兩部lphone同步，新嗰部無備份

有部新iphone，之前借咗俾人去旅行
之後我backup咗舊嗰部
就用新嗰部iphone 同步個data
(新嗰部嘅data無backup到 )
依家新嗰部無晒朋友旅行d相
但朋友down過嘅app就有

我想問巴打，朋友d相係咪無機會拎翻

竟然用垃圾iTunes
出名刪野都用

有冇用google photo?

iphone原來咁好用，有D咁既功能

知錯了
應該無用其他backup
係咪救唔翻了

叫你朋友算把啦
但你日後要對佢好啲，咁重要嘅野都旨意晒你

請佢去多次旅行 影返d相

唔識用就話垃圾

你朋友用新果部有無用番自己icloud backup ?

google photos?

itunes 個full backup 係垃圾?

睇下photo stream 同icloud 有冇back up 到?

借相機比人就聽得多
借iphone比人去旅行真係未聽過

可能當iPhone係相機掛

弱智學人用iPhone